而家做sales 好多八點收鋪，有無按比例縮人工？

冇

聽講有d牌子強制每個月放幾日No pay leave
本身佢地底薪已經唔高

應該唔會比錢

無cut人工，但cut人手啫
因為好多由兩更制轉一更